[攻略心得] 得罪講句, 今次就真係共產黨團結人民既黃金機會啦

而家共產黨可以做既就係開啟輿論機器
等全世界知道美國幾咁黑暗醜惡
等全世界都知道美國都會種票,倒票同出CHEAT
係美國盡失道德高地既情況下
世界各地會越黎越少人祟美, 姐係5毛所講既5美分,美狗
國內越黎越少人祟美
自然愛國受黨既人數就會上升鳥
可以話係真。團結中國人既超級黃金究極機會

之後襯china joe 1月上台正日, 就即刻打9台灣

我大中華棋聖已經算好將軍抽車
美豬快快投子認輸